不安！祖國疫情再度升溫！！！

我國周四（26日）新增62宗確診病例，其中，港人熱門旅行地東京都總病例多達259宗，急增88宗，增幅為51%，成為我國境內疫情最嚴重的地區。撇除鑽石公主號的病例，我國至今累計1369宗新型冠狀病毒肺炎確診個案。港人熱門旅行地大阪疫情也增加。

無得去賞花了

祖國=日本

香港人祖國不嬲都係日本

快啲show下你本菊花國護照

我係精日分子

7月機票都唔知搞掂未

點睇你個祖國成功延遲奧運

厲害了，我的國👍🏻

唔好意思可唔可以幫幫手推兩推
求文宣

推上熱門 小弟諗到一個方法可以重新燃點抗爭之火